我今日生日可摸耳同我講生日快樂？

生快

生日快樂

HBD

多謝雲雲

多謝肥餃

多謝

我想摸耳

生日快樂

No.
Btw, happy birthday

Happy Birthday

成日快樂

生日快樂 你同我ex同一日生日

可以摸呀 多謝

大個仔啦 生快

Thank you

多謝 btw 呀貓？

知道！ 多謝

No

咁就好了

生日快樂 我今日都生日

生日快樂🎂

多謝 都祝你生日快樂

hbd

Thx

生日快樂 聽朝起身去海洋公園

多謝 約左個同一日出世既人星期日去 希望佢起到身

多謝嗲啦

你最近咁多嗲？
BTW 已經同你講咗 Happy Birthday

多謝 pm講

做咩唔開心？ 聽日唔係去海洋公園咩？

屌你老母

星期日先去 無呀又諗起

咁咪冇得免費

一月壽星 可以一個禮拜免費去一次

原來係咁
玩得開心啲

本來有諗過又係開嗰啲你叫我做post
但早幾日有人開左
好啦我會喪玩跳樓機同過山車

可摸可摸
生日好快樂
豬年大吉利
做乜都順利

咁大膽

多謝你呀
承你貴言

我老爸開140呀
唔大膽啲點得
遲啲考筆試㗎啦

謝

一定好刺激
你都考電單車？

考左46先

你黎未呀？

今次黎啦

即係咩

四個車轆

哦
筆試應該唔難

個個都話筆試好容易
所以都唔係好緊張

溫多啲書應該得既

運輸署送咗本書仔 會溫

生日快樂心想事成

有啲電話app 有試題做

我都係今日 生日快樂

我都係今日生日, 生日快樂呀

你點講我點聽啦 多謝

我老竇做錯晒

你都生日快樂呀！！！
多謝

你唔錯就得啦

考完搭你

加油

Yes sir!

HB

叫佢快啲刷首抽
下世做曱甴

可摸耳講聲實霍

唔好咁 唉佢岩岩同我講生日快樂我又忍唔住打左比佢

實霍

我祝福你全家

你都唔黎

雷暴警告點黎呀

我祝福你全家長命百歲！

講生日快樂就好撚感動？
好多人都有同你講
我都有同你講
咪再搵佢
乖啦

知啦知啦 掛住姐

但係摸唔到你耳

等我過黎比你摸 Okay>?

ok 咁生日快樂

多謝傻

佢唔會因爲你掛住佢而掛住你、覺得感動
嗰種人，

唔係咁掛佢都掛住我架

\|/

我祝福你全家長命百二歲！

'\|/
./|\

我祝福你全家長命百歲？

✖️✖️我祝福你全家長命百歲！

我祝福你全家長命百歲！！

我祝福你全家長命百歲。

我祝福你，全家長命百歲！

我祝福你全家長命百歲！伯母連生貴子！

我祝福你全家長命百歲！伯母連生貴子三年抱兩！

多謝金金

我祝福你全家長命百歲！
伯母連生貴子三年抱兩！
細佬龍馬精神身壯力健！

可以

祝福你

好呀

恭喜 又老左 生日hap

係呀 多謝

多撚謝你呀

祝你

多謝 但我係巴打...

生日快樂！

多謝 !

呀婆婆, 每人一次架咋..

生快日樂

謝謝

捉喱生逸塊洛^-^

些些*里.喔\ 好開針

摸耳

(顫抖) ..

お誕生日おめでとう

最撚憎人用啲仆街MK字
屌你老母

ありがとうございました

BLOCK左我囉

可摸耳BLOCK我?

典解既?

認真咩?

屌你老母
Show Blocked User - 你都唔黎

屌得好

上連登勿認真
少少事就發哂火
你都係番去叫雞啦 雞蟲

CLS 摸下耳就BLOCK人

摸西ok?

生日快樂啊 一定要活得越黎越好！唔好令將來嘅自己失望同擔心！ 餘生日日都要盡情享受，就算係無嘢做都享受當下嗰個moment。fighting！

六十歲的我敬上

無西點比你摸

多謝大家

生日已經完左了

摸你妹個西

巴打唔好咁痴線啦

可摸耳呀 屌你

我都無妹 唔摸得呀

今日初七人日！！
大家生日快樂！！

哈B Bird day

今日初七人日
你都生日快樂呀!!!!!!!!!!!!

今日初七人日！！
你都生日快樂呀!!!!!!!!!!!!!!

很想要求你會三更半夜陪著我
然而我怕 我的聲音你已聽得太多
怎麼可能要你每次開心快樂全為我
還怪你 你跟知已也見得比我多

期待你的花會開 其實自己也都討厭期待
恐怕正式真實戀愛 痛恨明日也許分開
這麼不知所謂怎麼愛

為何還沒有初吻便要怕失戀
約會末完便掛念
傻得我晚上過份期求明天
以為你會在眼前
為何還沒有吵架 便要與你開戰
每日面臨你考驗
頭一次顧慮我沒動人條件
懷疑全是我問題 沒發現

明知單戀驚險 但我還末脫險
如果初戀膚淺 怎麼我會興奮狂熱
但卻又什麼都怯

天天失眠 我怕消失氣力纏著你
然而據說 愛得精彩別要貪生怕死
怎麼可能愛你愛到將我自己捐給你
還怕你會將感激變成對不起

為何還沒有初吻便要怕失戀
約會末完便掛念
傻得我晚上過份期求明天
以為你會在眼前
為何還沒有吵架 便要與你開戰
每日面臨你考驗
還擔心我沒氣力去到終點
還聽講過分瞭解沒發展

明知單戀驚險 但我還末脫險
如果初戀膚淺 怎麼我會興奮狂熱
什麼都想 什麼都怯

。。。。。。。。。。。。

不拖手 或者都可堪稱熱戀
一拖手 比咳嗽更短
太快了 我未快樂過已失戀

想不起 被愛是如何溫暖
想不通 未夠資格使你心軟
但也知道心會這麼酸

＊理所當然我的錯 令你忽然離開
半路留下我(也是我錯麼)
為何這麼快看清楚 落得這結果＊

＃知我是個 無法討好的人
相戀一刻 只是我的僥倖
然而回頭 誠實去自問
我可討厭到 如此乞你憎

知我連眼淚 也絕不感人
只知怎麼考驗 你的操行
從前為何 纏在你附近＃

你不寂寞 便嫌我笨
難道我未夠好 未懂得熱吻
足夠令你憐憫 勾不起你的興奮

不擔心 自尊心這麼受損
只擔心 我將我看穿
我怕我 以後太習慣了失戀

REPEAT(＊)＃

更加速發覺 原本都不相襯
我未夠吸引 你未夠狠

REPEAT＃

到底這個故事 有沒有發生
何必受罪 心即使碎一碎
我仍能 繼續追
願那一刻共聚 懂得怎去相愛
愛人難 我肯學 定能愛下去

生左日快樂一個月

豬 你搞喊我

會唔會係咁

竹

望著你講 也許更易 濃於水的三個字
從我降世 一開始 到永遠 不休止
你亦是我支柱 動力和意義

You make me cry make me smile
Make me feel the love is true

謝謝你的關顧 與及無償的愛護
年月漫漫 多艱苦 你也永遠優先擔心我喜惡
唯恐我並未得到 最貼身保護 Oh I love you

但是我知 你都有夢 仍將一生給我用
全個世界 幾多種 愛與愛 在互動
也未及這種愛 能完全獻奉

Yes I do I always do
Make me cry Make me smile
Make me feel the love is true

謝謝你的看顧 與歷年來的愛護
年月漫漫 多艱苦 我再重也不肯拋低我不顧
從不會立下私心 怕會給辜負 Oh I love you

Yes I love you
I always do

生日大快樂

召喚 渣渣

召喚 豬豬

Hi 餃餃

仲唔訓？

即刻訓！

我一入黎 就即刻訓

咁你大我做咩唔瞓嘛

你貓貓叫咩名啊

生日快樂呀

蝦餃

真係叫蝦餃
想食

Jason正人渣

唔好再諗佢啦！！！！！

早all! !!!!!!

今日好撚7凍！！！！

蝦餃就食飽飽啦
我就仲餓緊！！

有時真係做貓好過做人

早呀！！！

早喔

渣渣

寶寶

玩人感情嘅人，你呀

今日見到呢個po 以為自己開

証已正， 你會唔會想開ＰＯＳＴ

唔啦 開黎做咩

你開我一定入去支持

發洩下嘛

開黎數人

好熱呀今日

真！！！！！

豬

正

唔想戴bra 反正冇波

唔正又勾起我d傷心事

整個運動bra咪搞掂

喊完瞓醒新一日無野. 我係咁

有時係到諗, 依個世界會唔會每一日都好似GAME咁LOAD出黎\
姐係起身前係咩都無, 所有野一起身先出現

咁會Lin fing fing

你努力溝女啦

都係熱 冇咁緊咁解

d女比佢溝哂

冇波

我好緊

連登有愛

我溝你

想渣

渣渣冇波渣

比我渣渣下就有

我都好緊

今晚收工 終於可以直接番屋企

好似訓幾耐都好攰咁

今日收工直接番屋企 唔拉筋了? 咁咪可以早瞓

熱毛巾FULL眼, 正

返去又見到佢

扑扑先

你矜持呢?

我仲保持緊

扑扑先喎你

我叫渣渣扑，又唔係我扑

BOSS PIG

休息時間做尖 順便拉筋

今日應該做到架啦, 無經理

想搞

我冇

經理收工會黎 我做左先

要做快D?

遲d有人教我深蹲屎忽進一步變實

仲有得再實D?

再挻d再實d 好似人渣個個咁

一定好正

BOOB BOOB BOOB BOOB

我好怕我GYM完比男人望

gym完比男人望 通常對方只會有兩類諗法
1. 你身材好正 好想擁有 所以望到實一實
2. 你冇身材 所以比人鄙視👎

我情願因爲身材好比人望到實一實

做緊果陣成日俾人望

兩樣都唔係咁好...

個眼神好似想強姦我咁 好驚

好大壓力

係呀，所以除左約教練 就一定搵朋友一齊做

今日食椒鹽肉排飯！！！

邪惡

正呀！飲熱奶茶！

幫我拉

我都想屎忽結實

gay

預埋我，黎緊

好期待想快d學深蹲

無處不在既豬豬

幾時死？

豬豬is watching you

After you🤔

Wow

屌

我隻貓 蝦餃

終於食飯 今日又係咁做錯野

無事既, 錯左咪改?

生快啊

我feel到我同事有d火藥味

俄仔?

THX

女仔黎 同佢唔係好熟個個

你同佢嘈 ，定佢同人地嘈？

佢應該就快鬧我

因為你做錯野？

深深深。

悶呀
無仔呀
秒回呀

望住黎仔

大隻左好多

驚喎

因為我地幫你推，好多人入黎

好食好住幸福肥

我又要

但我生日過左

來吧

祝定下年

又得姐

原來蝦餃26/1出世

佢都係水瓶架！！！

一齊慶祝生日

可惜我是水瓶座

可以呀！！

我上黎踩場

比你踩到了

踩車踩上黎

係佢就快打7我

爆左未??

好好腳力WO

你就一路收好多form?

踩住搭Lift上

好呀好呀

哦哦 係正常既

佢收工喇

Happy birthday

好野

貓奴

都係自己一個自在d

我係佢爸爸

好想養貓

我不慣

有錢有時間? GO!!!!!!

同我拉

媽媽呢

未有

Happy

唔係咁簡單架

唉, 入錯左負評台

有老師同有圈圈我就夠了

拉到可以過180度

笑

拉到行唔撚到路

拉到拉薩

豬不如約食？

360度

THANKS

hb

Ts

樓主
祝d女比你溝哂

食咩

想睇

係囉

NO, 我唔要溝女 -.-
我要比女溝!!!!!!!!!!!!!

無女會溝你

正皮

咁我咪唔拍囉=( 陪蝦餃

蝦餃都唔理你

唔會架

蝦餃會搵個叫燒賣既女朋友

所以蝦餃唔理你了

秒殺

做完尖了 初步地學左深蹲

我有機會去康文做尖你捉埋牙寶去

好呀！！

等我睇下點整先

我問緊寶 等佢覆

豬去嘛 做尖團

邊到

我唔係成日mon post

佢未開TG

迫緊佢開呀
幫幫手好無

我諗你需要IG搵佢先啦

Annann佢話電話放跳舞啲片 唔夠位開TG

我開黎扮男人ok？

就快開

都話follow右

第一個記得加我

我要扮男人 黎仔咪爆我大獲

Okay 明白

要放低貓貓圖

唔惦 完全融入唔到

收工了

推樓主！！！！！

ann姐

寶姐

每日一推
推樓主

(^q^)生日快樂(^q^)

又遲到了

黎仔溝女不見了

寶

琴晚收工撞到同事岩打完羽毛球番屋企
下次又同佢地打下

打友誼波

生日快樂啊

同4個男打友誼波

今日樓主驚比人推
冇上黎
你都唔黎!!!

我係咪遲左成2個月

我番黎啦！！！！
有無人掛住我？

同大家講呀！ 我今日好努力工作無上連登呀！！！

今日超多野做 超忙！！！

呀！依家好眼訓 ！！！
但8-10做gym 搭緊車去
今晚實好好瞓！

應該冇

我等緊收工

收工之後食好西

Annann收7半？

呀！！我睇下食唔食到牛肉飯先

多謝，過左啦 想推舊post做1001咋

係呀就收

冇留意到

我專心工作呀 ！
仲有我無溝女！ 我比女溝

足底火鍋

多女

未，未有一個表白

渣渣上啦

咁易得到我嘅 佢都唔會珍惜個喎

再等下先

樓主生日快樂

乖寶寶

黎仔出pool了

塵塵！！！！！

樓主好勁

hi

咁快公開咪係人都知

多謝你呀！

我發覺我皮膚差左勁多

可摸耳

今晚要用清黑頭洗面奶

然之駙馬時

今晚要敷面膜！！！！

去印，去印，保濕先！

算鳩數

做完占 食完野 但係未除Con

我對眼就嚟爆喇 帶Con帶咗一日

多謝奶

啱啱過馬路見到三個人喺度咁電話綠燈都唔過

滴眼藥水

用咩con?

用邊隻

用咩面霜

紅燈果時叫佢過

豬你勁有heart覆晒

豬唔忍心見到樓主自言自語

次次覆完佢都潛水，摺先

我摺啦

早呀咁多位

早！

先生早 校長早 各位早

誰共我研討展開初戀的態度

推樓主

AB君誰又會 待我最好？ 談情可否當"代數"？

我也推樓主

收到風樓主哄女有一手

收到風樓主真人又高又型又靚仔

推

貝貝

邊度收埋啲咁嘅風

樓主哄仔都有一手架！

你氹人有一手

再跌倒 拍拍膝頭

match

拉

膝頭流血, 貼貼膠布, 強忍淚水

佢COW我

寶寶溝你正

我乜都無做過

休息中~今日唔尖齋拉筋

今日我剪頭髮

今日J左樓主3次

真咩

ＴＨＸ

鏟光

我J左30次

鏟邊咋

出血未?

脫已虛 多謝樓主關心

收工！！！

今日做到眼痛，聽日都係帶con做先
唔想睇野痛

我今日7點9先走得 然後出荔枝角

Ot

生日你都唔黎快樂

h

T

唔使招呼佢㗎 叫佢自己玩囉

撐住撐住

依家去食野、剪頭髮

我要閂門 落閘放狗

鏟光啦

今個禮拜得1堂咋 唉

生日快樂 快高長大

鏟左啦 依家成個MK仔咁

多謝多謝

想上多啲？

圖呢

TG

圖呢？

係呀⋯⋯仲想練多d

ann姐加油呀

大家都加油~

我執緊份功課就交得！！

睇左呢個post，再禁一禁睇下樓主之前d post
突然有d慨嘆，呢個社會其實真係有d廢人存在
現實生活對社會負貢獻，連網上都係要做d咁廢既野去seek attention....
而呢d廢人我相信果d咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢d乜，根本個根已經種到好深，教養真係好緊要..

奉勸大家一句，窮人廢人真係唔好生仔，樓主就係廢人生仔既樣板

jm9

執完一齊去食好西！

好！！！！

join

好

留肚

又推

連登今日冇野好睇嘛

真係冇乜好睇

廢得過你睇埋我啲post仲要打咁大段字

今日請左日SL 你問我答

黎仔成日唔上水
歪呀

瞓左！

你個頭訓左

豬豬好惡

軟軟mon post

比番個名你囉

小金

有冇睇到我剪成點

Shit!

我知錯了

同張圖咁大分別

我換？

挽留

我睇左醫生醫生話隻腳要照X光

咁就冇左$800

黎仔

買左雞夜餐加大
個白提梳打幾好飲

咩喎唔歡迎咁我走啦

對朋友唔好咁惡呀我睇住架

見到你就諗起今日未放蝦餃相

挽留（大力

幫你斬左去啦我

牙豬！有人撐我呀

斷啦咁大力

你都要對豬豬nice ar

仆乖原來你癲架

豬豬

呵番

我係

牙金做緊乜

咩樹

咩粉？

唔巧走

其實果句係因為佢話剪左頭髮
我先咁講
佢係咁叫我睇佢個頭

抵

準備出街

乖乖呵番

77/100 好高分架啦

要切

出前一丁味

多仔

無仔

哦！仲衰！多女但唔介紹比我！

你唔係結婚咩

未呀未呀！

Thx！

以為你結婚添 仲準備左人情

-77

麻油味幾時出

男神

你有渣渣喎

係喎！
你結婚

咪係囉
諗住去黎仔婚禮

殊

突然傾咁多 追唔切添 唔追喇

重點

無呀無結呀

受寵若驚

今日食左泰國嘢，同辣野
本身唔食辣嘅我覺得自己好叻豬

哇 叻豬了

本來淨係覺得叻豬
比你讚一讚直頭覺得威

早晨世界

今早 番工
4-6gym
7-10同fd子食飯
打後可能飲酒

又食又飲 黎仔變肥仔

喂呀！唔要呀！

我地有個fd失戀呀

哇 原來我咁勁

變肥仔黎

緊係啦, 你大家姐黎架嘛

[quote]
今早 番工
4-6gym
7-10同fd子食飯
打後可能飲酒

好眼瞓呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Me??? 幾時嘅事黎

由你搵人打我開始

今早 番工
4-6gym
7-10同fd子食飯
打後可能飲酒

又飲又食 抵番哂啦

放假？

咁我飲少DD?

我邊有我最多係關家姐黎炸喎

啲啲啦 應該好啲

番緊工, 今日番半日

今早 番工
唔留心

Sorry 未瞓醒

你放假??

番工呀

你係咪唔飲架?

啲啲啦 少少 唔多

有無咩事跡講比我聽

番咩架你

我唔飲啤酒

聽錯叫我名囉

問過啦你自己諗番

賣野既?

叫心太軟你應左?

對呀

對呀 幾柒呀 自己名都唔認得

渣架 改名囉

諗緊改唔改好

金太柒?

你係賣眼鏡既!!!!!!!!!!

搵你買有無平？

大家好

餃餃早晨喔

黎仔
蝦餃bb呢
有冇痴住你

今朝出門前餵左， 不過未同佢鏟屎

你就好啦
有貓貓養
睇住佢大 好開心

係呀係呀！！ 半夜聽到佢喵喵叫都好開心
瞓得好左

我發現....
LIHKG 唔識彈通知既

+1 仲諗緊係咪我問題, 我係電腦係咁F5

你IPHONE?

我手機都冇彈
成日都唔彈
你返工用扮工模式？

係啊
不過諗住轉電話啦

可能係LIHKG IOS出事

唔是喔. 正常用
我個樣係扮工模式

可能係
有時follow 左個啲人
開post 都睇唔到

你都iPhone ?

唔驚比人見到咩

我坐最角, 同星期6得一半人

最角咁好

今日有蛋糕仔既

生日POST先有架 好似

好得意

早餐食咩好

餃餃

金金金 金

奶醬多

買CON呢?" 我有近視+散光 想買one day acuvue
係咪要訂好耐?

肥

好肥喎
雖然我屋企有齊材料

做番運動, 捉埋寶寶做

生日大快樂！

食 食 食 食 食 食 .. ..

IG YOUDONTCOME

一村人去做

TX

THANK大YOU

你岩

岩呀! 咁先有動力

好肥啊
我要減

運動

我都要減唔可以學黎仔又飲又食

跟coffee 做運動

岩啊
會肥

唔巧意思, 黎仔要增, 不過我都食得好辛苦架你知嘛

琴晚泰菜今日又食又飲

真係要郁多d

琴晚我好叻, 唔怕辣!!

踩單車

空氣單車?
會 UU一一一 架喎

我想像唔到係點
我有健身單車

屌好賤
Btw係
UU
一
一
一

原來有人知

梗係 btw 條仔好賤其實

要睇埋留言

推樓主
樓主跌倒

真！正仆街

你瞓到咁晏既

星期六

你無番工日日都星期6架啦

我有番工嫁

係呀係呀

係最近忙住做功課

掛唔得成日唔見左人

謝謝喔

阿女朋友! 你再肥落去!! 我真係唔屌你喇!!

個po

原來仲未爆post

🥔🍠🥐🥯🍞🥖🥨🧀🥚🍳🥞🥓🥙
如果我地失散左就係依到集合

點算好🤯 聽日叫咗班朋友嚟我屋企

🥙🌮🌯🌯🥘🥫🍝🍜🍲🍛🍣🍱🥟

入去推爆佢囉

推爆你先得唔得呀？

一係我推爆你先

Okok

樓主再次跌倒

扶起樓主

仲唔比我捉到你！ 原來係你！
係係推到我波羅蓋痛！

客氣地講唔該

比人發現左
走呀走呀

捉住（大大力

唔好比樓主走呀！推多佢幾下

想快d收工

淘緊寶

再次受傷跌倒

而家出緊去做gym

識淘寶嘅女仔好叻呀

識淘寶既女仔好敗家....

我都尖完 加油呀你

寶寶佢係咪蝦你？

佢蝦你我補多幾腳

黎仔比大隻教練操到暈左

唔會呀，我覺得淘寶呢啲係女人做
會唔會得罪女權

我好耐冇淘喇

次次淘親都中伏

可能係我蝦佢

請繼續

收工喇屌

五點半食飯

我買m記食

我前2日食左!!!
mac lok雞餐加2隻雞翼

正呀 我都打算咁食

識食

Join

咁奸既

寶寶你做成點呀？

我見佢善良先用

咁多

全部都係essay ？

正常數量啦 平均1個月3份囉
係今個月有4份姐

is

如果你地約 未交都出啦

happy birthday

唔會啦
做野唔洗食飯咩

交完先約食 去得放d

我無結婚！
我去左打邊爐！

點解好似好好味咁

小辣

叫我做咩

是哦

個火鍋小辣

我知你真名架喎

想知樓主真名

唔好爆

無人想知

一直搞錯隻貓係男仔 你問我答

大家隨便問
利申 屋企廚房唔大

喵～

我隻貓 蝦餃 26/1出世

隻貓都係水瓶座

屬狗

今年係狗咩？

初一打後先係豬 二月中
蝦餃一月尾

1010